有無人屋企人都係咁

唔知由幾時開始屋企開始對錢好斤斤計較 成日攞供我讀書 食飯啲錢黎講 我明白係辛苦 讀書食飯果到係多錢 但問心果句依啲錢你地扑野之前預左架嘛? 就算係 都唔駛成日掛係口邊呀嘛? 成日淨係識得攞窮過自己既人比 話有錢過自己果啲人點同 點可以攞黎比 抵您地永遠高不成 低不就 仲有已經因為咁唔夠膽開口買野 所以間唔中先敢出聲 但每一次買完就會每撚日都提買過依樣買過果樣俾我 就算果樣野買左好耐都會照提

有無人都係咁

講到你個仔出世都仲講緊 一提錢就會起勢咁講